大家估下除咗 100毛，仲有邊間上市公司敢罷工？最大會係邊間？

Push

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 借少少位黎用

集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

你地唯一叫到就係怡和 其他冇可能

有可能嗎？佢哋大把生意喺大陸...